## 2020年8月份月报
### 公链建设
- WASM uniswap 在dispatch/dbV2架构下重写 （100%）
- WASM notify dispatch 完成 （100%）
- WASM index-table 更新完成 （100%）
- WASM index 合约例子完成 （100%）
- WASM状态库重构调试完成（100%）
- WASM uniswapV2 完成（100%）
- WASM cdtV2 合并完成（100%）
- WASM waykichainV4合并完成（100%）
- WASM uniswap版本1(with call)完成(100%)
- WASM 合约调用合约直接返回状态完成(100%)
- 公链测试脚本维护与优化
- 更新公链技术文档（submitsendmultitx, dokcer 一转多语法）（100%）
- 升级公链至v3.2版本（100%）
- 维基链节点PRC并发性能测试（100%）
- 更新面向开发者社区的公链技术文档（中英文）V3.2.1
- 优化pBFT的实现（100%）
- 代码优化后的回归测试（100%）
- 优化状态数据的存储（50%）

### 应用建设
- Token Swap多币对功能开发和测试以及BUG修复（100%）
- Token Swap项目上线（100%）
- WUSD-USDT刚兑 上线及测试 （100%）
- WUSD-USDT刚兑 添加地址二维码扫描  (100%)
- WUSD-USDT刚兑 添加兑换额度不足提示  (100%)
- 维基时代前端优化转账和备份助记词流程 （100%）
- 区块链浏览器账户 通用交易发布合约类型 展示BUG 修复（100%）
- 区块链浏览器交易收据添加room 状态 (100%)
- 区块链浏览器所有合约  通用交易发布合约类型 交易详情展示BUG(30%)
- CDP扫链任务添加自动结息类型的交易处理；（100%）
- CDP和Explorer生产问题定位与测试（100%）
- WaykiX确认用户提交的交易优化 (100%)
- WaykiX 描述页UI调整,以及添加多国语图片  (100%)
- WaykiX 合约完善测试用例及自动化测试 （80%）
- WaykiX 拍卖端上线维护
- 发布WaykiX服务到生产(100%)
- 喂价优化
- 维基时代v3.0.1 IOS 端生产上线及测试 （100%）
- 维基时代v3.0.2 安卓端生产上线及测试 （100%）
- 维基时代Android上线Google Play (100%)
- 维基时代Android添加错误分析 (100%)
- 维基时代iOS TestFight上架(100%)
- 维基时代iOS 修复若干BUG (100%)  
- 维基时代 iOS 埋点以及崩溃日志上传(100%)
- 修复区块链浏览器端通用交易类型显示Bug（100%）
- 完成维基时代UI调整(100%)
- 区块链浏览器账号详情页增加通用交易类型(100%)
- 描述页面增加根据参数决定头部效果 （100%）

## 下月工作计划：
### 公链建设:
- 继续优化状态数据存储
- WASM 合约新架构下重写
- WASM 端到端应用开发构架
- pBFT相关测试

### 应用建设:
- 维基时代Web前端ROG创世banner页   
- 维基时代移动端流量监控     
- Token Swap反向兑换

# 【8月29日周报】
## 本周工作总结：
### 公链建设
- 优化状态数据的存储（50%）
- WASM uniswap 在dispatch/dbV2架构下重写 （100%）
- 维基链节点PRC并发性能测试（100%）
- 更新面向开发者社区的公链技术文档（中英文）V3.2.1

### 应用建设
- Token Swap多币对功能开发和测试以及BUG修复（100%）
- Token Swap项目上线（100%）
- 维基时代前端优化转账和备份助记词流程 （100%）
- 区块链浏览器账户 通用交易发布合约类型 展示BUG 修复（100%）
- 区块链浏览器交易收据添加room 状态 (100%)
- 区块链浏览器所有合约  通用交易发布合约类型 交易详情展示BUG(30%)
- CDP扫链任务添加自动结息类型的交易处理；（100%）
- CDP和Explorer生产问题定位与测试（100%）
- WaykiX确认用户提交的交易优化 (100%)
- 维基时代Android上线Google Play (100%)
- 维基时代Android添加错误分析 (100%)
- 维基时代iOS TestFight上架(100%)
- 维基时代iOS 修复若干BUG (100%)

## 下周工作计划：
### 公链建设
- 继续优化状态数据存储
- WASM 合约新架构下重写
- WASM 端到端应用开发构架
- PBFT相关测试

### 应用建设
- 维基时代Web前端ROG创世banner页   
- 维基时代移动端流量监控     
- Token Swap反向兑换

# 【8月20日周报】
## 本周工作总结：
###公链建设

- WASM notify dispatch 完成 （100%）
- WASM index-table 更新完成 （100%）
- WASM index 合约例子完成 （100%）

###应用建设
- Swap 测试环境建立（100%）
- Token Swap 交易相关接口 和 定时任务 (90%)
- WaykiX 拍卖端 BUG 修复和测试并达到上线标准（100%）
- 跨链刚兑多币对功能开发和测试以及BUG修复（70%）
- 维基时代功能优化（100%）
- 维基时代 iOS 埋点(60%)
- TestFight 发布审核(100%)
- 完成去中心化交易所教程内容（100%）
- 喂价服务优化(100%)

##下周工作计划：
###公链建设
- 优化数据存储
- pBFT测试
- WASM api V2 合约例子

###应用建设
- 跨链刚兑测试
- 刚兑多币对功能 BUG 修复
- 刚兑反向兑换需求了解   
- Token Swap 的 BUG 修复     
- WaykiX 拍卖端上线维护
- wicc-rosetta-api 项目接口用 Kotlin 实现 
- 维基时代 iOS 埋点 以及奔溃日志上传
- 跟进 TestFight 发布审核
- 喂价优化

# 【8月15日周报】
## 本周工作总结：
###公链建设
- wasm状态库重构调试完成（100%）
- wasm uniswapV2 完成（100%）
- wasm cdtV2 合并完成（100%）
- wasm waykichainV4合并完成（100%）
- 优化pBFT的实现（100%）
- 公链测试脚本维护与优化
- 更新公链技术文档（submitsendmultitx, dokcer 一转多语法）（100%）


###应用建设
- 维基时代v3.0.0 IOS 端生产上线及测试 （100%）
- 维基时代v3.0.1 IOS 端生产上线及测试 （100%）
- 维基时代v3.0.2 安卓端生产上线及测试 （100%）
- WUSD-USDT刚兑 上线及测试 （100%）
- 修复维基时代IOS 端BUG（100%）
- 修复维基时代安卓端BUG（100%）
- WUSD-USDT刚兑 添加地址二维码扫描  (100%)
- WUSD-USDT刚兑 添加兑换额度不足提示  (100%)
- 修复区块链浏览器端通用交易类型显示Bug（100%）
- WaykiX 拍卖端BUG修复(95%)。
- WaykiX 拍卖端测试（85%）
- WaykiX 描述页UI调整,以及添加多国语图片  (100%)
- WaykiX 合约完善测试用例及自动化测试 （80%）

##下周工作计划： 
###公链建设
- wasm notify dispatch
- wasm API V2例子重构
- 去中心化交易所注册/ 更新/挂单等教程说明
- 研究WASM支持solidity合约语言的方案
- pBFT测试

###应用建设
- 维基时代IOS端 testfight上架
- 完成WUSD-USDT刚兑 新需求
- WaykiX 拍卖端BUG修复
- WaykiX 拍卖端测试
- WaykiX 合约完善测试用例及自动化测试


# 【8月07日周报】
## 本周工作总结：
###公链建设
- wasm uniswap版本1(with call)完成(100%)
- wasm 合约调用合约直接返回状态完成(100%)
- 升级公链至v3.2版本（100%）
- 优化pBFT的实现(100%)
- 代码优化后的回归测试（100%）

###应用建设
- 发布WaykiX服务到生产(100%)
- 完成维基时代UI调整(100%)
- 区块链浏览器账号详情页增加通用交易类型(100%)
- 描述页面增加根据参数决定头部效果 （100%）
- 解决出块报警BUG(100%)
- 维基时代v3.0 IOS端测试(100%)
- ROG拍卖端测试(80%)
- WaykiX合约完善测试用例及自动化测试(60%)
- 拍卖端BUG修复(70%)
- 维基时代iOS埋点(100%)
- WaykiX公测BUG修复(95%)

##下周工作计划：
###公链建设
- uniswap版本2(without call)
- wasm虚拟机调试注释
- 继续优化pBFT的实现

###应用建设
- 维基时代v3.0 IOS端上线测试
- WaykiX合约完善测试用例及自动化测试
- 修复拍卖端BUG
- 修复WaykiX公测BUG